Ya who who Martha! (130)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-119

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

121:俄羅斯兄弟 (121)

122:THERE WAS AN IDEA

123:Motherfu... (123)

124:14000605 (124)

125:姐夫正傳 (125)

126:外父欣賞我份人有決心(126)

127:我唔係嗰種醫生 (127)

128:紫色手指公 (128)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

呢個24碎有感情問題既巴打唔係我黎 唔好認錯

According to The Wrap, Warner Bros. is working on three movies that feature Harley Quinn. The first is the most obvious, Suicide Squad 2

又準備自殺

搵ss班人設計thanos會唔會變成咁呀

DC有個大事件叫Infinity Crisis
俾Marvel Avg3用左先

如果Avg4真係玩time travel
咁Flashpoint都唔敢玩啦

hailhydra

留名

DC未來幾年都唔會用”Infinity”做電影副標題
因為同Marvel撞得太似商業角度上唔容許

Flashpoint漫畫劇情上都係玩reboot原素
如果下年A4玩time travel reboot timeline
都係會造成DC商業角度上唔容許走向咁相近

DC真係會考慮咁多咩

留個靚名先

唔到佢揀，次次俾人搶閘
本來JL會出Darkseid本尊
形象上同Thanos撞左，之後就更難出
雖然漫畫上係Marvel”參考”DC
但冇人會care邊個發明先

咁fox dofp都玩左

我好擔心架

霸氣進場lm

Dc出完aquaman marvel係咪應該都唔會出namor
兩個設定一樣咁濟

聽聞Namor發行權仲係環球？

Aquaman sucks
Namor狗公
爭好遠

算唔算解釋左Netflix班友點解冇份

話哂都係智仔以前戰友
一下殺哂就wfc

但背景一樣能力一樣
不過其實唔出都得啦要睇王室故事已經有bp
要搞Illuminati可以搵條友頂佢個位

Namor識飛
Illuminati都好難揾到另一條仆街去頂Namor

Lm

“Dodged that bullet lady sif!”

Dr Strange 2 - Illuminati

LM

而家先留意到
架電單車咁硬淨
食到咁多粒子彈

唔好咁啦

自問睇左WS 不下十次
而家先留意到
好羞愧

好耐無見隊長揸電單車

係AOU掟撚左

Harley quinn r級都唔夠
最好直接搵佢拍xxx parody

露埋點大把人狗衝睇

拍咩
又唔會掉hulk 走多次

屌仲要咬唇

Mcu版應該會冇black bolt加captain marvel同bruce banner入去
Prof X都應該未有咁快入

MCU blackbolt變左黑歷史？

一嚟TV角未係電影出過 二嚟套野辣殺到第二季都冇 輝神都唔好意思出佢

MCU Tony個性格都冇咁仆街 難啲成事
最想都係dd punisher 嗰啲出黎 但係冇乜可能架啦
就算唔係用dd身份 用matt個律師身分出黎客串下都好

Daredevil (ash mode)

Yo whowho Martha!

巴古同黑豹有種Cap同Bucky嘅感覺

blackbolt唔可以講野嫁wo
可以點拍

而家睇返好sad 冬盾同鐵盾兩個都好正 唔識揀啊

利申Stony Cap永遠係攻
希望A4佢哋可以見翻面啦

Illuminati其實只係超級英雄界嘅功能組別
都係每個界別stakeholder放條友入去
Mcu可以直頭唔開namor條線當mcu無水底王族
不過最少都要等xmen f4嗰d入到mcu先

tv spot有冇出過叫口號呢段
好想狂loop

整做whatsapp提示聲

㩒錯腐皮
請隊長懲罰我（褲已脫 ）

華爾街狼人又幾好J 嘅又

正呀

講到Dc搞到要賣肉

屌，出面公海係咁話咩「要不是MCU，XXX 冇人識」嗰條撚樣係咪DC 狗扮Marvel 撚

infinity crisis同infinity war完全係兩回事嚟

邊個呀

由屎忽開始裂開兩邊
隊長唔使咁大力㗎，溫柔一點啦，我一定會乖乖拱起個屎忽㗎

阿福劈杉係性暗示

又黎聖經

支那開始緊睇iw
準備睇迷妹自殺

其實佢地咁遲上比人劇透哂未

其實有好多人黎香港睇左

大陸網已經有偷拍版

我知呀屌 勁撚多講蝗語人士
但其他等到今日先有得睇iw嘅蝗可能一早比人劇透哂

IW 12.43億
支那仲要啱啱先上

jane mcu 有死咩 真係唔記得

Seb軍裝真係好正

Demand your sister

ryan reynolds真係好正

遲左留名

130

MISTY KNIGHT隻新手係 RAND 出品

咁你幾多歲先

佢有老婆 應該都唔會太後生

啲迷妹喊到勁誇張
有啲人直頭唔返學請假

支那都真係好鍾意mcu

30

佢地mcu=鬼佬sw

如果好似正常大片咁有十幾億人仔即二億美金
二十幾億就3億美金
順利的話應該都15億包底

岩岩mbj post呢張圖
真係好屈機 老迪招攬左咁多人

支那真係好冇用 人多貢獻少

d票價要睇城市 大城市仲貴過香港 細城市最平imax3x蚊

其實對於外國電影的場次正常係有限制，所以唔可以怪晒fans,個個國家要保護自己產業，係得香港唔會

我見n刷果啲人都係三十蚊果啲
百幾蚊佢哋應該唔會咁癲n刷

佢地應該唔算太少場 我見有啲人真係會刷三十次

無香港咁密就一定
同埋始終物價等因素
佢地睇戲點都無美國咁貴

我見可以用幾十蚊買張折扣卡 之後睇一次都係1x蚊

$9.9

屌
如果真係咁平我都刷三十次

痴撚線 仲要係北京

聽人講越南睇戲都係二，三十元

澳門睇復仇者聯盟2D 70蚊，3D 110, 但冇imax

北京路係廣州 北京仲貴過香港

大陸啲街名好似到到都一樣
利申：回鄉證過期8年

街路名就唔會既 但d商場名就真係度度一樣啦

硬係覺得個譯名好柒

哭到呕吐

自殺點算

我都奇怪上淘寶打無限之戰點解咁小野出 原來叫無限戰爭

準備比人笑你老

迷妹姐係Loki fans?

得罪講句，如果有條友喊到全場都聽到佢抽泣聲，我應該會想屌鳩佢

豆瓣評分好高，今次票房應該好高

thanks

吹到喊到腳軟真係好誇張

去戲院門口撿屍

香港睇一次夠睇十次

有無人有參加 ua 個 poster campaign 中左獎？

剩係會笑你

我

大陸上網買飛平過親身去戲院買
但香港上網買仲要收返手續費

咁我笑返佢

係連登30碎已經叫廢老啦

廢老先有錢玩hottoys

曾志偉

362cm抽350張
好難唔中

基本上應該有留言就中

兩段野同一個人講嘅 做人真係最忌太有自信

負無限

支那戲飛咁平 票房都咁高
想像唔到幾多人入場/迷妹刷幾多次

精神分裂咁sosad

我都想瘋狂刷

聽聞佢地戲院文化好差

姐係點?

傾計飲野食野
嘈到仆街之類

唔記得轉AC姐

暫時遇到係香港睇戲D蝗都正正常常
不過我睇既埸通常都冇乜蝗

不意外

宜家先去二刷

第一日去睇D支那人都幾守規則既

我都抽中左張poster
成1xx cm長 諗緊點keep
會唔會有人拎去過膠

咁多位，唔知係唔係我見識有問題
有人話dd唔係打到仆街
我想知有邊套劇打得多過dd

罰叔

HT 個po 一日爆咗
有幾條友怒推po

chris pratt

好慘又好笑

好慘....明明劇情需要

好慘 佢跟劇本演姐
好彩佢冇唔開心

無啦啦比班癲嘅鬧

Chris Pratt先無咁小器

但我呢個fans就好撚小器
邊個鬧Star-Lord我咒佢下年無得睇復4

琴晚先睇返早兩年Passengers上節目宣傳，Chris將個簡單魔術表演到好有娛樂性
佢真係好有魅力

癲粉絲怒打starlord

拎電話出黎影係基本野

Sean Gunn 有份咩？ 定cut 咗

嗰個Avg 4流傳劇透又幾吸引咁喎

Rocket

睇下就算喇 咁耐以黎都無個所謂小道消息係全中
同fan theory無分別

我記得有一份係中得七七八八 但細節位唔同
應該就係堆fake scripts

岩岩睇完真係幾正

Link?

出面咪有

冇出公海

Reddit流傳復仇者聯盟4劇透

想睇
有冇疑似avg3 fake script既link?

好想睇

睇啦

忍住呀!

睇左
幾有趣 同埋部份未估過

old news 喎早兩個post有人貼過reddit link

癈佬英文唔識睇

講起avg4 pepper好似透左d野

suit up?

pronhub調查報告
第二係男人睇spidy

好彩係打飛雷神,唔係打死佢

岩岩買左戒指
夠買1:1gauntlet有突

falcon

做老襯

恭喜

睇完有啲後悔

係呀 都差唔多時候

我承認我有揾過bw 同hulk
想揾下嗰張gif原片係邊個porn star

team孌童出動

好事嚟

恭喜
記得巴打係外國,係咪一早移左民

恭喜哂
唔知價其實個價都唔算癲?
btw巴打幾多歲

今年十一月可以入藉

個價唔癲啦
price range呢啲自己揀嫁姐

年尾廿八

恭喜哂

恭喜脫離中共

不如你買隻1:1手套俾我丫
我男人都受嫁

祝大家好運

英國認同性婚姻嫁 唔怕喎

佢同tony有個仔

想要小朋友廿八都差唔多既

個range接受到就okay啦
呢啲不嬲都唔平

俾得$買隻1:1手套,我寧願買幾隻1/6HT Figure

恭喜巴打

恭喜馬壯巴
老婆係鬼妹？

結婚果隻先貴呀

港女

恭喜巴打
但又放閃，小心俾其他巴打妒忌

就咁睇 以為個post撮合咗一pair

有得脫離港共，港女算得咩喎
恭喜巴打，結婚係好事，大個仔啦

毒撚

買左戒指姐
諗住七月尾去旅行先
仲有啲時間

恭喜晒

Happy套star wars tv series會係ROTJ 7年後

諗返阿凡達紀錄真係好難破
上足半年
Iw上一個月就要開始讓俾Deadpool 2 Han Solo
之後又有antman 侏羅紀公園 mission impossible等大片
基本上好難俾到咁長檔期俾iw繼續上

CCTVB聽日播CW

恭喜巴打

我得BNO咋

imax就應該無
普通場實keep到

Domestic: $479,116,406 38.3%
+ Foreign: $771,900,000 61.7%
= Worldwide: $1,251,016,406

Bno過黎參軍

想睇多次imax

有冇月入三萬咁多先

係就快,下星期開始谷Deadpool

?

忍唔住睇左少少

我接受唔到

恭喜馬壯巴 hail hydra

恭喜樓上巴打

我都想移民 除咗溝鬼妹外應付冇其他辦法了

睇完尋日講香港未來嘅po
但暫時放唔低香港嘅野
唔知自己適唔適應到
可能等父母退休過第二度養老再考慮

好矛盾，想去俄羅斯住（不問世事），但咁樣就一定要離開父母（兩老唔肯去啲咁凍嘅地方）

用BNO入伍

遲咗幾個月出世

二刷完
Red skull真係妅似darth maul

A British star reveals hopes that Captain Britain might take his place in the MCU as Kevin Feige admits it has already been discussed.

恭喜馬壯巴

其實我買左戒指ja

恭喜定

用三萬蚊入伍

琴日reddit有人話佢而家應該好開心 Thanos幫佢殺咗一半

《#复仇者联盟3:无限战争#》内地票房破6亿！谢谢大家的喜爱与支持！[心]
一日六億

見到微博有迷妹癲左
係咁話iw垃圾
接受唔到啲人亂死
打左好長篇野

咁全球上到2b啦 不過衝過阿凡達就難啲

咁又難怪佢哋 我都估唔到loki開場就死
但話係垃圾就過分左啦

阿凡達上畫嗰時啲人講過
套片係睇畫面 如果唔睇imax可以慳返
個個明知imax好貴又難買飛都慢慢等靚位
所以佢先上映到咁長時間

一早估到好大機會死
係無諗過快得咁交關

其實好唔好睇
果陣唔入戲院睇戲
之後套戲太長都唔想開黎睇

I assure you brother...

後面個個化哂灰
無人記得佢同Heimall死左

就算大陸票房係AOU x2 都上唔到2B

咁難

視覺效果係好正
真係最3d嘅戲 好幾幕真係身歷其境
睇得唔多3d 印象中都未睇過有其他戲比得上
而且動畫融合真人做得好靚
以前好似未試過一套片入面有咁多
劇情嗰啲就好大路
但配合畫面個人覺得幾有探索文明feel 同吸引到你繼續睇落去

續集真係唔知佢可以講乜

恭喜hydra巴
今次就豁免你唔洗睇brutasha啦

唔係馬後炮
但認真一早估到loki會開頭死
- russo之前放哂風話iw頭5分鐘好devastating
- 已知iw緊接住智3片尾
- 睇完智3知道loki攞左tesseract
幾條clue加埋佢想唔死都幾難

頭五分鐘 見到hulk出黎都知thanos會途手打贏
不過本身loki會係（扮）25到起碼套戲一半

多謝

老迪居然請佢宣傳
Wakanda smoke herb everyway

happy Logan 好似寫沙窩劇本

大麻之父

daddy仲要受良心責備幾多次

啲網站預計支那iw應該會接近30億

殘體注意 仲有呢張圖
原來比例上支那最多人睇嘅係antman 有冇人知點解

因為大陸係真正”MCU fan base”
唔係細分邊個英雄

The Inhumans officially cancelled at ABC

冇返十年八年都唔洗旨意出

次次睇到Thor3差少少過gotg2就覺得唔抵
明明Thor3好睇d

而家你地見到mojo個數字係滯後左兩三日
暫時mark左1.275B
美媒預測今個weekend北美會返多0.06xB
我假設會係1.34B

大陸而家預測3B rmb，換返hkd 3.6左右
我當接近4B hkd好未，計返usd係0.5B

1.34B + 0.5B = 1.84B

咁另外仲要0.23先過SWTFA 2.068
之後再多0.12先過Titanic 2.187
有冇可能呢？試下計：

計埋今個周末(第17日)北美總和0.55
用MCU排第二嘅AVG1做參考
AVG1第17日0.457，埋單0.621，即係跑多0.2
但AVG1當時未有大base，結構係靠續航力
所以參考埋AOU，因為佢口碑麻麻，續航好差
第17日0.372，埋單0.455，即係仲有0.08
今次IW我用前兩集平均計，仲有0.14水位
但觀乎IW個scale較大，加20%，當0.17
即係IW北美埋單有0.72

一向MCU foreign平均係北美2倍(BP另計)
再減埋頭先計左嘅大陸0.5 = 0.94
foreign而家0.79，仲有0.15

所以由而家起計到全球落畫
北美0.17+大陸以外其他0.15= 0.32
即係有機會過到SWTFA，但過唔到Titanic
但咁計已經好樂觀，因為黎緊有SW DP
所以大陸點爆都冇用
其他區比較弱，再加速跌就冇2B
你地以後都應該咁計

我睇咗14000605次結局 DC只贏Marvel一次

有無人知Secret base返左Loki 既cosbaby未？

唔緊要，仲有4，個套先係大結局

話唔定 mordo 都變左灰

當無左回事啦
同埋電視以後可唔可以只簡d街頭英雄黎拍
依d成個種族玩到咁大的唔好掂
成本唔高點拍依d

我想問，如果，假設
Inhumans重開電影版，計Phase4入面
換過班勁嘅編導、CG、音樂、設計團隊
但故事同演員都跟返TV版落，有冇得諗

inhumans 唔似 spidey 咁多人識，
如果唔講起源就算 marvel fans 入場睇應該會睇到一頭霧水

有異能版的黑豹一族

咁marvel大多都無人識架啦
其他咪一樣得，同佢點拍姐
同埋今時今日拍咩都有人睇架啦
最多評價差，票房閪極有譜

好驚marvel其他英雄俾電視劇玩爛
X men F4 Namor版權已經未搞掂
街頭嗰班又俾晒Netflix玩
Ghost rider又玩爛
Phase4電影仲有幾多新題材可以玩
我淨係諗到Nova

咁又未必嘅
仲有好多其他地方上緊 當今個禮拜週末已經上咗1.5嘅話 其實好大機會可以上2b

黑歷史算啦

加油

屌 真係大笑左

上星期又一城booth返左
我諗你可以上去望下？

估到既
係唔多信佢真係唔夠5分鐘就死左啫

russo放風個度好彩唔知，如果唔係一定估到

睇到好SAD

Thz so much

好擔心phase4
除左captain marvel
其餘全部續集Spidy2 DrS2 Bp2 Gotg3
個世界觀似冇乜推進

未公佈唔好諗咁多
phase3揭盅前都冇諗估過佢出bp

唔擔心之後既計劃

要對輝神有信心

今晚CCTVB播CW

TEAM CAP

繼續佔領影視台

睇番aou訪問齡演
原來佢好隱晦講過cap可能只係停手無拎
Cap個性格個性格係好 但又唔似會係為左比面智而唔拎

我阿爸阿媽竟然都去2刷iw 振興票房

見到有MARVEL VS STAR WARS

拎咩?

應該講個鎚

係 原來我無打到出黎

痴線,貼呢張gif都俾人負皮
瘋狂貼,吹咩

Lm影視台內戰

呢個係咪dp2個忽那汐里？
係dp2個活動露哂兩粒黑提出黎

冇碼呢？

原來唔係

no

岩岩搵到叫王思佳

google完全部都係呢次走光新聞 上位了

呢種衫點樣會走光到咁
係咪特登駁上位

就算真係走都feel到啦

我都覺得係特登

d黑透絲磨住粒lin實好有feel

之前ff過如果venom係mcu，唔知會唔會出現the incredible hulk入面stark industries嗰架音波車

可惜唔係MCU 點解唔可以係喎

罪大廢丫ma

上面條大陸妹咩角色?

臭雞

個樣唔同左既
以前睇康熙覺得佢口好賤好煩,完全遺傳左佢老母

岩岩睇完，如果thor無去搞新武器，同佢地一齊去titan,可能真係除到手套

我認錯係有份dp2個日本妹呀
以為企dp隔離就係

無角色有份宣傳 ?

MC掛

呢個先係個日本妹

究竟要訂幾多隻

Dr Strange 2.0

Cw 隻sw本身冇人要
做完復3個個炒

講明係上海老迪 唔直接講老迪

Thor等thanos拎埋mind stone先走去打佢

走左去清兵

可能俾百幾隻狗圍緊

Ryan Reynolds 話會攬住泫雅張相訓覺

佢老婆都唔差嫁喎

而這次到韓國訪問時，Ryan Reynolds 透露太太 Blake Lively 很不喜歡他抱著那張合照入睡，會帶點生氣地要求他放開手。雖然事隔幾年，Ryan Reynolds 仍然在回味當時跟泫雅的合作，亦表示自己也成為了對方的粉絲。原本以為一位是荷里活演員，一位是韓國女星，本來風馬牛不相及，卻因為一次合作而讓男方跟太太鬧出可愛的爭拗，只能說韓國偶像的魅力真的沒法擋！

佢成日都吹水嫁啦

電視做cw喇

各巴打
明珠開戰啦

要溫書 加上前排都睇咗次
隔離po如果有咩好笑可唔可以分享下

睇到識背

出面又要大戰幾日

硬係會有一兩個負lv亂屌對家

最中意睇大戰

當年150話唔可以用個戰字呀
要用fight

我記得有cap圖

變英國人

我 都記得...話得十幾人戰咩呀

Bvs得一場batman打superman叫乜bvs

Man of Steel 2 : Martha

Martha: Batman & Superman

負智無極限

好正

第時avg4出埋可以倒敍法睇mcu
好似啲人成日貼既倒敍西遊記咁

個POST真係好癲

Sharon

應該推到2個POST

其實bucky匿埋左咁耐搵唔到
一出事就搵到，係咪証明d世界警察之前揸流攤

一出事就公開哂形象去搵咪多消息囉
本身除左CAP(同ZEMO)都無咩人搵佢

原來cap拍F4有咁多毛，佢拍美隊1好白淨

Post2了

鬼佬好少無毛

睇完iw再睇返civil war好心痛

當年喺戲院見到tony知道cap知道bucky殺左自己父母但隱瞞嗰樣

堆俄文到宜家都淨係識Семнадцать 17, Девять 9同Один 1

有無正式學過俄文

學緊

原來homecoming 有講過俾蜘蛛咬，冇翻睇過

冇人開post 3

見到啲小學生力架力架咁叫就好躁底

係

睇緊cw
tbb個母親節廣告痴咗線

ca 最後呢part 好on9
如果falcon 唔話tony 知cap 去左邊
zemo 個plan 就臨尾香

咁JL都唔好叫聯盟啦，叫超人與他的跟尾加咪得囉

剛二刷完...

超人與5條廢柴

張麗莉

睇第2次先識SAD

第一次個時明明冇事

岩岩反睇HOMECOMING PETE

女神與5條厹

CW post黎料 無止境爭論

好事
你諗下BVS

題外話 所以真係無得怪chris pratt
tony starks自己都衝動過

Agger

我諗大家心裡面已經有一個唔會變既立場
到八、九十歲嗰時係老人院都應該重同隔離床嘈緊civil war

我覺得羅素兄弟係覺得簽約唔好多過好既
由復3睇得出
但最尾ca+bucky vs iron man
就各有各理據啦，冇話邊個岩定錯

協議去到iw已經冇咩野拗
但係cw後半段講點處理bucky可以講一世

《復仇者3》在港氣勢未見減弱，同樣屢破票房紀錄。截至昨日上映17天，累積票房已經達1.31億港元，加埋今日上午已收182萬港元，目前總票房高逾133,488,149，取代《鐵達尼號》（Titanic）嘅1.15億及前作《復仇者聯盟2：奧創紀元》（Avengers: Age of Ultron）嘅1.33億港元，打進香港影史最高票房榜嘅第2位，下一步將挑戰《阿凡達》（Avatar）錄得嘅1.78億最高票房紀錄。

mcu bucky個情況做新cap真係冇可能咁滯

中國票房竟然大爆
短短三日就差不多2億美金

好想過tfa

我唔理架
過18億我當過titanic

最癲係叫黑豹做力架俠

無撚得救

夠膽落街搵個黑人講

第七屆奇趣盃
8 May at 20:30 ·
初賽第三回合嘅賽事嘅資料經已誕生😆
詳情如下📍
地點:寶血會上智英文書院🏫
日期:5月13日

1)09:30-11:30
房間:301
辯題:
甲：戲院應禁止觀眾觀賞電影時吃薯片
乙：戲院不應禁止觀眾觀賞電影時吃薯片
甲方:A4荃灣官立中學
乙方:A1保良局莊啟程預科書院

房間:302
辯題:
甲:創造101應邀請3unshine重回節目
乙:創造101不應邀請3unshine重回節目
甲方：G3 港島民生書院
乙方：G2 寶安商會王少清中學

房間:303
辯題:
甲：復仇者聯盟比正義聯盟更適合阻止keroro侵略藍星
乙：正義聯盟比復仇者聯盟更適合阻止keroro侵略藍星
甲方:C4 屯門天主教中學
乙方:C1香港華仁書院

房間：304
辯題:
甲:《復仇者聯盟》中的魁隆值得可憐
乙:《復仇者聯盟》中的魁隆不值得可憐
甲方4 仁濟醫院王華湘中學
乙方1金巴崙長老會耀道中學

房間:305
辯題:
甲：政府應觀察議員行蹤
乙：政府不應觀察議員行蹤
甲方: E4聖公會基孝中學
乙方: E1嘉諾撒聖瑪利書院

2)12:00-14:00
房間:301
辯題:
甲：辯論員應與辯論員談戀愛
乙：辯論員不應與辯論員談戀愛
甲方: F4香海正覺蓮社佛教正覺中學
乙方: F1聖士提反書院

房間:302
辯題:
甲：油膩男比鋼鐵直男更適合成為男友
乙：鋼鐵直男比油膩男更適合成為男友
甲方：G4 中華基督教會基道中學
乙方：G1陳瑞祺(喇沙)書院

房間：303
辯題:
甲:蔡少芬比古天樂更適合成為港式普通話的代表
乙:古天樂比蔡少芬更適合成為港式普通話的代表
甲方：H4 中華傳道會安柱中學
乙方：H1英華書院

房間：304
辯題:
甲：李偲嫣是成功女人的典範
乙：李偲嫣不是成功女人的典範
甲方：A3 聖若瑟書院
乙方：A2寧波公學

房間:305
辯題:
甲：「議會內外不應牽涉太多政治」的價值觀可取
乙：「議會內外不應牽涉太多政治」的價值觀不可取
甲方：B3 觀塘瑪利諾書院
乙方：B2 協恩中學

3)14:00-16:00
房間：301
辯題:
甲：「你的母語是甚麼？」是無聊問題
乙：「你的母語是甚麼？」不是無聊問題
甲方：C3 拔萃男書院
乙方：C2 天主教南華中學

房間：302
辯題:
甲:文在寅比特朗普更適合成為金正恩密友
乙:特朗普比文在寅更適合成為金正恩密友
甲方：D3趙聿修紀念中學
乙方：D2廖寶珊紀念書院

房間：303
辯題:
甲：葛珮帆應成為動物保育大使
乙：葛珮帆不應成為動物保育大使
甲方：E3寶血會上智英文書院
乙方：E2港大同學會書院

房間：304
辯題:
甲：連登網民應重返高登
乙：連登網民不應重返高登
甲方：F3中華基督教會銘賢書院
乙方：F2聖羅撒書院

房間:305
辯題:
甲：在英雄聯盟比在絕地求生遇上豬隊友更可怕
乙：在絕地求生比在英雄聯盟遇上豬隊友更可怕
甲方:B4 天主教崇德英文書院
乙方:B1東華三院吳祥川紀念中學

房間:306
辯題:
甲:女朋友陪看漫威電影是女友力的表現
乙:女朋友陪看漫威電影不是女友力的表現
甲方：H3瑪利諾修院學校(中學部)
乙方：H2聖保羅書院

以上為第三回合各賽事詳情🙇🏻‍♀歡迎各界人士前來觀賽🙇🏻‍♀

北美票房已經破5億美金
應該會超過A1
但BP就無咩可能

上面啲辯論
見到keroro笑撚左

想去睇

甲：連登網民應重返高登
乙：連登網民不應重返高登

直頭想落場
不過thanos 值唔值可憐好似易prep啲
唔洗睇三套

306號房果個題目都唔錯

Kururu d濕9發明可以秒哂兩隊

今年d題目仲癲過雲加

乜野係鋼鐵直男同油膩男

好多題目見到都笑出聲

逼d學生搵邊個係3unhine
痴撚線

重點係高達模型同濕度

頂 好醜樣嗰三條女
望住啲相準備辯題 有損青少年心智

im d 甲成部機械人咁肯定輕鬆收買keroro
已贏

Think outside the box

而家啲debate題目咁盞鬼嘅

夠膽去哈林區講

改得叫white wolf 都應該會同返wakanda有關
反而想知唔會係falcon攞起個盾啊

比人改造下先啦
Failcon實力未夠

但唔想佢變wakanda二打六
佢本身又同嗰度無乜深嘅聯繫
我寧願佢同falcon是但一個做cap埋avengers班算

有咩辦法可以將隊長體內嘅超人血清注入failcon體內

成埋小學雞跟風叫以為自己好型

嗰邊就爆post 4

琴日睇番呢幕
依然感動

哇屌Russos話Aunt May無死到

Sif化左灰

betty

However, it’s not all good news. The Russo brothers confirmed an extensive list of deceased characters, who also crumbled to ash when Thanos snapped his fingers. Counted among the departed are Bruce Banner’s one-time girlfriend Betty Ross, Thor’s fellow Asgardian warrior Lady Sif, and the brilliant Asgardian actor who portrayed Loki in the outdoor play seen in Thor: Ragnarok (who happens to look a whole lot like Matt Damon).

But as forthcoming as the Russos were, they actually had to keep mum on the fate of certain characters. The duo of directors played the “spoiler” card when asked about the whereabouts of Jane Foster, Korg and Miek, Shuri and Peter Parker’s best friend Ned. “When we say spoiler, [we mean] potential spoiler,” Anthony said, meaning that Jane and Ned may not necessarily play a pivotal role in Avengers 4.

無死到係Howard the duck, Nakia 同 May

麥迪文

要講既話唔難 但係好難下集avg塞落去

陰功

下集都講幾多野 俄羅斯兄弟話可以三粒鐘長

88

可能

今集其實真係要講都可以三粒鐘
不過而家兩個半鐘真係勁緊湊睇到 長期繃緊狀態

打戲三個鐘好辛苦架
基本上過三個鐘都係文戲咁濟
Batman三部相對打戲較少都無三個鐘

其實avg 3二個半鐘係咁打無停過，我睇完都有小小暈，雖然係興奮過度個種暈

唔知Zack Synder拍嘅話有咩效果

Thanos同佢班black order食最後晚餐，一路食一路講佢心歷過程

聖經隱喻

三個鐘肯定仲正 但入場前幾個鐘唔飲得水
post credits scene完左應該成班人衝去廁所

A3睇到好攰

出面講到daddy教唔到spidey咁
我就覺得daddy係cw可以話教佢要跟規矩
佢重細 冇唔跟規矩自己決定既能力

D人問俄羅斯兄弟Jane Foster有冇死
佢地話講左出黎可能係SPOILER

a soul for a soul

出面好多ironman vs cap嘅post

屌那媽嗰個垃圾真英雄post
樓豬個腦根本裝屎
盲撐cap盲反im

又話MCU平民係藍絲廢老
屌 佢地死左成村人阿
平民想保障下自己都唔得

今日朗豪坊iw 4dx 13:40坐i6個死廢中 屌你老母

見到有人話:
A4 之後
THANOS都打完無野好打
復仇者系列會完結
MCU又會REBOOT

睇見真笑出黎
是但拎Norman Osborn,Doctor Doom依D都夠份量出多幾集

吞星死亡永恆Kree Skrull

IW大家諗著睇幾多次

已經四次

睇左2次算啦

但一定會買BLURAY

+1
睇戲睇到褲穿窿

但其實復仇者完左佢都好
始終唔同漫畫啦，漫畫可以百年如一日
但演員始終會老

A4 完左佢就perfect

睇第三次已經覺得夠哂皮，但第一次睇真係無比震撼

雖然我鍾意隊長多d，但講到tony一文不值又太過份

電影黎講
cap 就一定岩
im 就錯唔哂
(漫畫個內戰，tony stark 食撚屎，正一死賤種）

4dx院四張櫈一行 我坐佢條廢中隔離成行得兩個 張櫈本身會郁既 一郁一行四張會同時郁
佢自己走去叫職員熄晒成行個郁個功能 搞到我個張都冇得郁

叫佢回水
你試下去fb/打去投訴
睇下r唔r到coupon

唔郁駛撚睇4DX

我開場二十分鐘張櫈都有郁 跟住我眼尾見到佢叫個職員過嚟唔知係到講乜 之後成場冇再郁過 但前面隔離行個個都有郁 屌你老母自私廢中

去左fb講

再唔掂就開新account瘋狂貼呢件事
個個post都貼
啲fb admin通常好細粒
見到咁應該好淆

三萬巴仲笑

你個下應該問職員,點解我個位唔郁既
之後屌個廢老/要調位
俾2百幾蚊睇3D

3萬巴笑鳩我地窮撚,睇戲都睇到褲穿窿

留個言都比你地串

仲要笑三次

漫畫都有復仇者成員交替
電影一樣可以
Spider man captain marvel doctor strange令軍都好有睇頭
仲有d角色可以有2代
完左去Reboot反而浪費左有d剛開始發展角色

個下唔知佢兩個講乜 之後諗諗下先知唔妥

屌你老母次次cw都實有post屌daddy
點解現實同mcu一樣無人明白佢
daddy

投票post算多人維護佢

一定唔會reboot啦 咁多角色先啱啱開始
Phase 3最後會完咗大部分初代復仇者條線
Phase 4出二代復仇者續集再加一兩個新人物擴展宇宙條線
Phase 5應該真正可以帶F4同X-Men入MCU 舖Doctor Doom做兩集Avg
或者帶返Ultron, Zemo返嚟又得
長做長有啦 暫時都好有睇頭 根本唔會有咩所謂superhero fatigue

見到IW既DADDY....

個下插肚真係

玩鳩我 嚇撚死我

最後睇住PETE 消失

又有狗氣急敗壞

一笑一萬

我feel到心跳都停埋

然後發現佢咁都唔死
嬲到我

我睇到第十季棄左

成套嘢都有心理準備
就得呢一下真係嚇到我彈一彈

睇到十一
死忠 識背哂咁多季劇情
都表示頂唔順

去睇第三次

我嗰下已經準備好崩潰尖叫

個post完全失控

見到佢俾人撚到咁就覺得橙橙豬

DCAU post好腥

睇到 150扮可憐

邊位巴打識果隻傻西
上網戇鳩又未必等於真係戇鳩既
但都應該醒唔哂

同150有計傾嘅人口唔好得去邊

見到Vic sage 巴個bible via Superman post

群埋啲智障到應該都咁上下智商

終極binc

我真心架

唔reboot 啦 係直接開其他新嘅組織
光照會果啲

快啲同耶狗一齊組織教會

福音電影

我們的超人在天上

BvS post笑到我

隻狗氣急敗壞好好笑

今日東主有喜 撚狗一天

我要入澳門真理教

未夠人開光照會
應該點都等xmen或inhuman入左先

好9 tvb幾時播bvs 好想睇推到完場恥笑po

“朋友”你真係快手

Inhumans要過下冷河先

買左鐵盒br 今晚有d想拎出黎睇

會唔會有大戰

唔播垃圾啦

老母位應該幾版一齊po

Norman Osborn'S Dark Avengers
Red Hulk’ＳThunderbolts

現代文明代表tony stark
隱世﹑極邪惡代表黑豹
魔法世界代表Dr Strange

得三丁友
X教授，納摩，黑蝠王，呢三個都夠出3~4年

點解喊?

無睇inhumans?

AOS? 第3季開始無睇

輝神都唔好意思擺佢入電影

mcu出咗blackbolt inhumans有電視劇

NO.
STOP.
IT HURTS.

邊度？

F4返左黎可以打個d奸角

Dc9圈子po

睇完眼濕濕

拎左海報
呢啲本身買飛送以家抽獎送對我呢啲無運人士真係好唔公平
如果今次唔係得362人抽350張我都唔會中

順手搵返輝神個簽名膜拜下

拜下先

希望CAP有個好結局

非洲人

好慘,又被逼害

歐洲人

想要

支那兩億美金opening weekend

IW目前16.06億過左Avg1 成為全球最高票房第5位

倉底貨

衝呀
希望過tfa
Titanic就唔緊要 我當有18億已經過

funko既話睇到隻油得好既咪買返隻囉

真心有機廿億

打低藍色個套就好啦

16計左大陸3日未

咁都有負皮

啲人只係識負評同圍爐啦

難啦
Blue gamora可以喺戲院上咁耐
Iw連tfa個續航力都未必有
Solo deadpool就上
Tfa嗰陣係稱霸成個聖誕新年

計左 下星期dp2 月尾solo

應該有廿億啦
上左一個月都未到
起碼上兩個月啦最少

仲要仲有中國先岩岩上

今日去睇imax仍然爆場

我諗上一個月個陣已經超過18億

Domestic: $547,829,103 34.1%
+ Foreign: $1,059,000,000 65.9%
= Worldwide: $1,606,829,103

香港應該星期三開始就無iw imax變dp2
仲要之後有solo
老迪咁玩自己真係....

有無估solo幾多億

希望衝上到2B

AVATAR 真心難

海外票房係唔係超級英雄片中最高？

女權閪話事

5億

YES...應該係第一套SUPERHERO OVERSEA過到1B

唉好傷心，本身今年老迪好多猛片
Marvel部有三套
Pixar 部有超人特攻隊
老迪自己有小熊維尼真人版
偏偏星戰部拖後腿咁

Domestic仲係好低

原來下星期就上

要上多80M先過到AVG1

完全無人留意咁

Solo唔擺呢個檔期既話deadpool2就會6月1先上

之前好似有巴打話deadpool冇人買

tfa點同,有好多中年-老年fans,
上兩次睇sw成個埸得我同FD係後生,其他都係D大叔

突然一堆戲谷晒係度上
恭喜solo會成為屎上票房最但既SW

會唔會過得到Titanic呢

MCL咁快得返2D版睇

明白事實係比較難接受

星期二最後一日imax

咁快?

仲想2刷IMAX...

的覺得咁無意思，要到下次由大導演拍的跌到最低先有個意思
個女權閪好似仲用佢

總唔快d
ua好似星期三後就得dp2咋

為左唔洗大家做粗重功夫
呢個肥c9我既

唔好啦怕你辛苦
都係由我黎，我偉大d幫大家擋

件衫完全展現左佢身材

唔好咁自私
呢啲係大家既

Solo評價唔錯喎
票房應該唔差

睇定d先

我條女俾人叫肥師奶

最緊要大導演負責要低

有無人有睇肥底ig 攞隻恐龍咬star lord

好慘 分分鐘佢都憎左個角色

唔會啦 無starlord佢仲係做緊茄哩啡

但俾人寫柒左 搞到俾全世界屌

下集mvp

希望啦 真係好鍾意gotg

有樣野諗唔透，好多人嫌ca係av3冇表現，我覺得最終戰既影響太大，get this man a shield點知只係兩塊普通盾，根本侮辱wakanda+shuri+cap
以shuri既能力應該整到盾牌發衝擊波+飛盾收盾

可能驚整到太勁會有人問點解唔量產比其他人用

如果tony一早認低威送專武可能唔洗咁

笑左，入去狙擊150個post望望
變左吹水post

唔係點推

你班友搞到人敗走手機台

而家傳到 avg4 柒銀都會翻生

定係time travel返2015咋

呢個機會大啲

This week we had another source strongly hint that Flashpoint is dead. Game Night directors John Francis Daley and Jonathan Goldstein, who officially joined the movie in March, will likely turn it back into a solo Flash movie.

我都話Flashpoint會收皮
DC post日日都係報bad news好能橙

唔好再bin 怕果邊巴打頂唔住

我反而覺得係bp唔知ca會去wakanda 所以一時之間整唔到靚裝比佢用 雙手盾個樣似係bp裝備黎 所以佢都係比ca用住先 下集有哂準備 應該用番舊盾啦

見到條巫乜9吠左幾聲，條氣唔順

唔好咁揚 人地有“朋友”mon住嫁

巫狗話呢邊d人睇戲睇上腦
冇計啦一年三套，咁唔滿意咪同你個”朋友”絕交囉，無謂害到”朋友”要鬼鼠mon post啦
咁多不滿就一世留係Martha個西窿入面

出現了 點加你好呀？連登唔識pm

我睇reddit個speculation thread都見到
話傳見到aaron喺片場出現但無圖

仲有個係aou thor嘅vision出現嘅聖殿
片場有rocket有thor
好似有valkyrie
有人估話落陰間救loki

套戲應該真係會3個鐘 咁多野要交代番既話

要交代咁多野，有無時間全部聚埋一齊，聽到隊長叫一聲 Avengers Assemble 架

應該avg4開頭就會聚埋一齊先 3巨頭一定會見面再搵方法發展之後既事

屌仲有成年先上等得好辛苦

其實我都想呀銀返嚟 佢同鷹眼果種關係好正
AOU睇返deleted scenes真係剪咗好多佢啲情節

帽事既

有Deadpool 2, Ant-Man and the Wasp, Captain Marvel幫你捱過呢段漫長嘅日子
原來Ant-Man and the Wasp都係一個月後咋

Venom

禾系後生絲打
化灰巴快d + me
利申 婬

狗竇咪係Martha西窿囉
sor dw巴

仲識買餸煮飯

聽聞荷蘭tom好似有客串出過一兩幕?

想做sp pm啲pm

派帽比你果個都有客串

可能人地已經唔記得咗頂帽
掛住係連登食絲打

召喚奇異博士（化灰）

弱智唔好搞咁多野啦

呃蝦條

排

自貼
係咪笑得好charm

有d好奇russo bro會點拍銀仔
應該會幾型

益左化灰巴先

不如我講下咩事先啦 話說現實有幾個朋友問我做咩開膠po 點知唔係我黎 係個24碎有感情問題既化灰巴 我追擊左佢一下 佢就屌我做咩唔pm佢 叫佢改名啦 仲叫人block柒我 仲入黎傾marvel

好慘
好似之前HQ條仆街扮我咁
搞到出面啲人睇錯

睇住ANTMAN 望梅止渴先啦

排 X2

仲要dlc好睇 我都驚比人認錯我係dc9

老野唔岩

一D野唔老

俾戇鳩仔扮慘過食屎

24歲A1係慘嘅...

繼續吹

child 登未到30歲已叫老

好多人話我識轉彎

希望大家體諒 比多D關心

老過廿五對我黎講係老
鍾意嫩口野
利申 男友後生過我少少

岩哂化灰巴喎

係咪成條蛇仔咁

真化灰

系牙 快d pm我
好想睇你自拍

得撚閒扮佢咩on9 都係個句 一開始有誤會 講番句話改過名我都冇咩所謂 但而家條傻鳩成個怨婦咁日日係到狙擊真心on9 30歲人成個小學雞咁又碎 碎你老母咩

係扮佢我改名叫奇異博土啦 被迫害妄想?以為自己好撚出名要扮你博上位?訓啦柒頭

唔識pm呀 你教我點pm先啦

認真，不如和好啦
一人讓一步
如果化灰巴改名

唔知連登冇得好似高登咁冇pm功能

但你係on9就係事實 搞到成日罵戰都係因為你條on9一開頭就起哂鋼咁撚樣

講句有人會認錯 轉下名好似要你食屎咁撚樣 30歲人都仲咁on9 講句野又唔肯 又日日玩狙擊

死撚左佢啦

咪同你講過舊登有傻鳩扮過我地囉
黎到連登仲慘呀 一瞓醒就比朋友問有咩感情問題

同意...呢D野拗唔完

一日唔改名一日都會嘈

其實我改名冇所謂 但唔該你叫佢say番句sorry 講聲改一改名 會有人認錯 唔好再好似怨婦咁狙擊人 我即改 而家唔係叫佢奶鞋底 如果咁都讓唔到步既我冇野好講 一開頭又係佢開鳩我波先 仲好意思起人底話我比人帽 我帽你老母咩傻鳩 我拉我條女睇avg3 imax佢話唔想我哂錢睇咋on9 仲自以為事咁 真係陰公 30歲人 以為要扮佢上位 再以為人比人派帽 被迫害妄想咁撚樣

但我30歲冇感情問題

有傻鳩扮你地就等於我又會扮你既?好明顯你未撚訓醒啦 你繼續訓啦柒頭

'Infinity War' Tops $1 Billion Internationally, Becoming 5th Largest Global Release of All-Time

Disney and Marvel's Avengers: Infinity War had a wonderful Mother's Day weekend. The superhero feature topped the domestic box office for the third weekend in a row, delivered the second largest opening in China ever*, became the eighth largest domestic release of all-time, fifth largest global release and became the first superhero film to ever top $1 billion internationally.

因為你根本冇感情 你咁on9都有女真係鄧你條女可憐

sor你老帽

咁癲

loki有咩要做需要係陰間逗佢上來

冇追po 其實咩事

Domestic唔爭氣
明明international幾靚

其實你咁執著我係咪比人帽 你屋企人係咪比人帽過所以咁撚大打擊呢

如果係咁我體諒你 30歲人都咁on9唔多唔少都係有陰影先咁

話時話支那opening第一係唔係吳京個套

係愛呀哈利

新開ac 唔知有人叫奇異博士 我諗住劇透所以加2兩個係後面 跟住佢以為我扮佢 跟住就日撚日成個怨婦咁狙擊我

其實我覺得唔一定係有心扮
角色名呢d好common
我之前想轉bucky嗰d都比人用哂
你話改奇異博土就話玩野姐
不如唔好拗啦

呢份野比100分啦

比你講一講我睇返domestic....都唔叫差既排緊第8

過左TDK少少

駁唔到，我地都好愛loki bb

根本佢自己被迫害妄想先就以為人地扮佢 我係鐘意奇異博士先會用呢個 撚知之前有人用

波台有個美斯巴中左條6x1波飛 大把人當佢神咁拜 改個同佢差唔多既名啦 唔通又扮佢咩屌

根本成件事好小事 講句就解決到 係要玩狙擊咁on9

點on9都唔會好似你咁上連登交配台搵人傾啦 係咪呀

我個人好純情，淨係想開心傾marvel咋，撞名咪用先嗰個用囉

主要係你係交配台開post招西屌佢先咁憎

我成日ff loki句野咩sun will shine on us again似伏線
但loki又似唔會再復活
我型住係好淒美咁上返陽間一陣見多次面再消失
Loki iw開頭死得咁急唔夠epic

仲要屌我唔pm佢

咁就等於可以一開波就屌鳩我？話撚左唔係扮佢 仲要屌 又狙擊 邊個開戰先好明顯啦啦下話 都講好多次 你叫我改名我ok 但唔撚係一黎就開鳩我波先囉

一個用英文，一個用中文名咪算

我估到loki bb死硬
但估唔到係頭五分鐘既事

Ps喵嫂想搞les可以搵我

史傳奇(化灰)

英文好似有人用呀

loki短短既五分鐘已經係一個avengers

we have a hulk

光榮戰死

佢份人一向激動啲
平時佢就同我一齊屌狗既
怕俾狗扮一啲都唔出奇
重有佢唔信你都情有可原
平時啲狗好撚狡猾
你見過就知

PMED

呢度個個都身經百戰(包括內戰)

Wakanda之前都唔對外開放又有天然屏障
臨時臨急有個盾仔俾佢用算係咁

同埋地球線本身就垂死掙扎
太空一失守神佛都救唔返
俾咩盾仔佢都無用
本身場仗都俾唔到咩空間發揮
仲要Wakanda係bp主場
指揮都要對bp對分
可以擋到thanos已經好勁
下下話cap冇表現真係

三次imax

想MCU 快啲有F4

我明 但我都多次表明唔係扮佢 我亦都直接block左佢廢時煩 明顯諗住正正常常傾下marvel算 都冇扮過佢出post吹奏dc踩marvel既野 咁仲嘈乜鳩姐 仲要玩狙擊 小唔小學雞d 仲要講到幾無辜咁話現實有幾個fd問佢做咩感情台開post 笑撚左 如果做得fd既 連上網user name都會睇得錯既 你確認真係fd? 得啖笑

agree

都係個句 有咩誤會一開頭搞清楚傾清楚冇所謂 又唔係有心扮你引戰唔回你post 但你一黎就選擇起鋼屌鳩人明顯就冇諗住選擇和平既方法解決先

根本cw Tony 同 Cap都冇對錯
只不過係佢地既成長同經歷令佢地會有呢個選擇

想睇Johnny同Peter

你真係未見過150
佢就係最鍾意扮正常
之後就發作
重有我之前個名都叫瓦坎達皇后
而家加左(喪夫)咪又係我
佢啲朋友係合理懷疑喎
就算唔係朋友
呢個post咁多人改(XX)都係因為我帶起
如果其他人有追開一定會覺得加左(XX)都係同一個人

撞名唔係問題 我都見到有人同我撞名
但你本人開埋d on9 post
仲要去交配台

出面班友民智未開咁款
屌！

等緊你返黎架

btw 係咪要傾感情問題
禾可以同你傾架
pm me

交配台招西屌又真係7左D

死厹

智妹

唔想煩直接呢度傾都得架 我地大把絲打比意見你

真係完全想像到班迷妹崩潰個樣

我都係藍絲黎

有幾on9?諗住問下人意見邊個岩邊個錯好幾出奇?

如果你地正正常常傾到計同你地講有咩所謂?

你睇下你樓下個d 3唔識7講埋on9野 唔通搵你地傾?不了

我都多次表明係你係交配台發膠po搞到我比人認錯先追擊你 係我開戰先咁又點呀？開得膠po就預左比人笑架啦 你睇下你而家幾嬲 咁我咪成功囉
係個名加（化灰）真係呢度特色黎架
狙擊人都係呢度特色黎架
唔撚鐘意你就走啦 傻鳩

我唔嬲囉sorry 有咩好嬲 難得有班on9係到打發下時間 仲比我知道原來一個30歲都仲可以on9成咁 狙擊人 被迫害妄想 自己屋企人笠帽跟住就以為人地都比人笠帽 笑鳩你都黎唔切啦傻鳩 含撚啦7頭 想人改番個名就唔撚係起哂鋼咁狙擊人啦 真係有心唔想比人誤會想快d搞清楚都唔會係咁撚樣啦

狗公就狗公啦

弱智唔好搞咁多野啦

本身我都係條傻鳩發膠po果日先追擊下 之後都冇啦（好似係）
點知條撚屌係要走入黎

哦 你話係咪係

你繼續用啦 你唔好改呀

你睇下感情台d有邊個唔係寫埋有咩感情問題係post下面討論
係得d狗公先會一開波係唔係都叫人留tg
仲要講明絲打
你諗咩大家心照啦

我冇咩所謂 你咪慢慢周圍貼相

絲打都出哂黎恥笑

仲要聲稱有女朋友都叫人留tg 女朋友好慘

眼殘就驗眼啦傻鳩 巴絲都得呀 係咪谷精谷上眼?

用番你個句 弱智唔好搞咁多野啦

如果真係巴絲都得就唔洗特別寫啦

好難講呀 剩係呢個post都吊到咁多on9 有d野講清楚好d

咁多戇鳩就唔好入黎喇
唔送自己冷出去

要講清楚d唔直接打有咩問題出post
要人留tg?

等陣唔寫求其一個就比人屈係hehe/狗公就唔好啦 剩係開個名都比人屈戴帽又扮dc狗引抽咁款

仲要一開波就講明自己係處

又一個眼殘 邊個講過係處 過份解讀?

咁係因為有時如果多野講諗住錄音講唔洗打咁耐字姐

學你咁話啦：本身好聲好氣追擊下你就算 唔搞咁多野 你係要走入人地個小圈子度駁屌 而家比我睇到你係公海留言實貼出黎 有冇人理我唔重要

屌自膠 細圖個歲字縮埋一舊睇左做處

而家係邊個駁屌先 又被迫害妄想發作?你碌撚番上去睇下我未應你地第一樣野個陣 我都仲係同其他清傾緊marvel 係你條柒頭係到狙擊又盛

清你老母

比人派帽呢啲咁羞家嘅事 點打得出嚟啊 梗係要講啦

入到黎咁多人肯同你傾又惱羞成怒好難玩呀

不了仲唔走

無話姐姐啦唔教精你
個少少時間都唔俾出黎打字叫人點幫你呀

你走入黎已經係駁屌啦 死厹！仲唔撚明呀 呢度係marvel小圈子po呀 !唔係marvel po呀
死傻厹

D性格咁樣唔怪之得仲係A1啦
成世人淨係屌一個西唔悶架咩？

咁又推左幾頁
有無新topic名
諗定差唔多

24歲A1招西屌

自留tg

人地有講係因為女朋友唔想佢晒錢睇imax 持家有道啊

死厹（化灰）（131)

女友心底話：咁窮仲睇imax

重要錄音用tg

又話我地on9 自己又死入黎同我地d on9傾
咁巴閉死返出去感情台開post傾感情問題啦
呢度唔岩你
希望唔會一開完post就有人叫你弱智唔好搞咁多野

弱智厹唔好搞咁多野 (化灰) (131)

條柒頭改左叫奇異博土

要玩一齊玩 一齊狙擊佢

慘..而家佢JER住你

本身都走左算 唔係到傾 廢時再嘈 總之唔會搞到佢就算 而家玩狙擊 咁咪一齊玩囉咁開心

有冇人買左飛睇dp2

點解deadpool2 D場全部夜晚

on9厹

直接block左佢 想睇既時候禁入去睇 唔怕分唔到

係咪都係R rated?

樓豬係時候出黎講兩句

屌那媽煩撚夠未呀
死厹就死返去交配台啦
而家小圈子擺明係唔歡迎你
快撚啲tg錄音搵人叫春啦

已block

以為有咩事推左咁多版
要搞事就死返出去
唔好喺度阻撚住哂 俾人屌極都唔走
屌你老母

呼籲大家唔好再回佢
block左佢由佢單機算
唔好無限quote俾佢阻住我地post

唔係唔跟人咩，咁有原則做咩改

聽日晚場起 台仔好似好多mcu戲都係咁
btw 應該星期三睇 又要唔上影視台了

屌真係變奇異博土

話說dc post半歲大壽
與此同時
呢半年我地已經爆左25個post喇

Dp應該無咩好劇透

都係以防萬一好啲
同埋聽講dp2 post credits scene會好正

唔知下年週年記念上唔上到200

期待150大搞

買左星期四睇 dp劇透無乜所謂

星期六
預左劇透哂

未買等人試伏

已買 星期4

dp志不在劇情
冇咩所謂啦

唔好咁老定

聽日好似係ua isquare imax last day 準備三刷

問定先 dp2幾時可以正常討論

Weekend先睇

聽晚睇dp2

Peter係咪大boss黎

仲係好想訂ht

訂啦訂啦

今次藍細字幾耐?

咁早

星期五睇應該/下星期

而家啲戲興星期三上 再早一晚優先
見你哋講起先發現聽日有得睇

原來i don’t wanna go係荷蘭湯自己加
又對佢加印象分

不枉為最好既spidey

我岩岩都發現咁快有得睇
見到2d先50蚊

我以為星期三上係iw做起先添

好似好多戲都係早上一 二明（好似英國多）
係呢排香港跟隊

係黑豹妹衍生戲個post見到正版drs狙擊冒牌貨

Drew drew先係

dp2 III版片長：119分12秒
IIB版片長：119分10秒
笑死 多2秒

臭雞hk01出廢文實牙實齒話dp版權返MCU
搞到啲負lv誤信周圍share
內容重要賣腐
屌你老母垃圾hk01
羅偉強祝你冚家生性病

HK01 d記者 (in general)都好唔得下

好憎而家啲媒體成撚日用Marvel嚟賺click/ view 其實本身件事無問題 但好多內容上直頭唔啱/ 誤導 求其寫篇文就算
HYPERBEAST前果排又係

垃圾01，前排寫衰我老婆都未同佢計

開頭大家唔係都話熄事寧人咩
係呢幾個鐘入面，佢又攪左d咩出黎

dp2細藍字解禁

17號12am (16晚)

19號12am (18晚)

Shuri 拍電影定劇呀？

有返data留名

佢改左做奇異博土

放工

垃圾01係咪請開弱智

漫威大片《黑豹》或拍衍生電影：將聚焦黑豹妹妹

仲要番多四個幾鐘

放咁晏

揾佢做Young avengers leader

IRON HEART?

Hydra巴英國撚

但係一日T’Challa未揾番 佢都未必得閒做

朝八晚五星期五八至一

鬼佬老細有良心好多

你以為
有野做 weekend for free都要

咁比好死
香港地仲有地方係ot無補水

我果份俾HR cut撚左
講番 我個weekend都剩係儲番假

試下咁啦

有得儲假都好
我聽過有d係儲爆左都無用
放都放唔到
垃圾港奴

咪撚提了
HR正仆街黎 如果唔係我manager大力挽留
我有差唔多三個星期間
搵到機會就番香港

PS 今朝搵到條條款
Fully fund employees PHD
搵個機會同manager 傾下先卜

英國八月先上antman
六月尾返嚟差唔多

諗得過

咁遲!?!!?
正常英國都係早上派黎個喎

係今次唔知點解特別遲

world cup

根本冒牌貨話人小氣
但佢自己一開始都唔友善
人哋狙擊錯嘅咪解釋吓
佢自己都拒絕溝通
兩句唔埋已經話要block人
小小野都唔肯做 淨係識叫人留tg
仲要諗住入嚟正牌地頭傾偈
好意思話呢度元老on9
弱智唔好搞咁多野啦

訓醒見推咗咁多版以為有新news
原來係追擊

ryan coolger自己噏咋 邊有可能呀紅就拍你估dc咩
bw solo吹咗幾耐先拍得成

記得當年loki都吹過話出套solo

未拍得成
而家咪又仲係吹緊

我都係有日追擊佢 佢先係直接屌我唔pm佢傾
我問佢點pm又唔答我 之後都冇撚理佢啦
係要今日自己走入黎柒 我咪又貼下佢d感情問題囉 跟住就改名啦

新post叫咩名

講真 博士狙擊得好hea
嬲到要人道歉先
叫人pm 係咪當連登交配網
真係無話錯佢 弱智唔好搞咁多野啦

壞年頭 瘋人多

交配狗(化灰)

弱智厹唔好搞咁多野啦 (131)

夜晚黑 一個人 城市小巷多惡人

呢個好，呢種厹唔畀人X唔鬆化
阻住小圈子討論仲係到串串貢，正PK

邊個？

My eyes......

個150 post變左吹水post

溫馨

識煮野食

有幾難 唯巴都識

上一個時代既人

條友叫奇異博士（化灰） 而家改左叫奇異博土

弱智厹

DP2真係宣傳得好勁,呢段岩岩先見到好正

Deadpool去咗韓國《蒙面歌王》唱歌

睇埋呢個都好正

你地肯定要浪費個post名俾呢啲垃圾？
定諗返個九唔搭名算
費事啲人見到呢個名以為係交配台啲po開錯台

喵嫂個個夠用啦
壞年頭 瘋人多

人地要對號入座我地阻止唔到佢地

Madman (131)

就咁叫土（130）

和議
唔好送個po名俾個厹

都好

土厹

我睇成土魷

屌 我中意呢個

新post名投票

壞年頭 瘋人多

土

就咁叫土啦
唔洗咁詳盡

好似好益佢咁

講得幾好
Cap

個人電影同樣有自由依個話題
ca2 好過mos

同樣英雄對決
ca3 好過 bvs

all in
avg3 好過JL

其實zack係唔係全方面輸晒？

睇落幾夾但個感覺又好似怪怪咁

佢根本無啲dc狗講到咁才華洋溢
成日叫春話正義聯盟要snyder cut, 個前設係覺得佢拍戲好睇
已經係得啖笑了, 可能原本個cut唔好得而家幾多

成班自我幻想，最好笑有條友話敗筆係超人，zack一定無拍超人戲份
點知有zack拍超人證據，又話敗筆係多joss爛gag
但無左唔等於係zack版，會唔會有仲on9野cut左無人知

其實一日唔出zack cut佢地都可以拎一套唔存在嘅版本打j

衰就肥登
好就zack

明明由zack拍到尾的bvs仲衰過avg 2

black widow好似已經傾成左?

開場batman個段同everybody know個開場都係肥登整

Hawkeye表示:

Budapest

連英倫post 都見到人用個N字

大家去歌頌下SS啦
Star Trek咁垃圾真係抵輸

英國都好似唔係話好少黑人
啲撚樣有幾個錢去留學就咁撚自大

出面啲傻西入影視台真係托
SS拎Oscars又合理
TDK拎Oscars又唔知
Chris Evans演技唔差又唔知

肥馬丁: 我欣賞IW

其實1978年超人都拎過啦
仲有89年batman
舊spiderman 2

呢啲拎都叫值
但ss真係好嘔心

呢個真係唔知發生咩事
我覺得ss d設計好普通
可能我係睇開concept art同production design嗰堆野多
唔熟makeup應該用咩準則
但技術上star trek應該贏

有套syfy真人show叫face off
我睇左七季定唔知八季
覺得ss果啲係普通質素

除左女主角叫岩個角色
其他都好普通
完全比唔上star trek

Mcu主配角群入面唔覺邊個演技特別差
唔理啦佢地就算唔拍mcu我都勁有興趣睇有佢地份嘅戲
ce今年都好似有戲上仲要長髮look

題外話dc 英雄真係做唔到個個演員真係個個角色的感覺

一講ironman就第一時間諗到RDJ
宜家就算係ww你都唔會話好有多烈象係gal
可以同RDJ比要數返以前舊超人

過左咁多年但d人都係記得你以前個d, 華納真係

係Harley quinn個造型嗰年紅囉條條女都扮佢

就算係雷神都係因為佢身邊個d太勁如澳丁，所以顯得較弱

Chris Evans明明本身性格同隊長係天與地都做得入型入格點會差

唔好戲點說服你佢係英雄
詳見

邊個cos佢邊個係臭雞

Agents, suit up for Season 6! Marvel's #AgentsofSHIELD will return!

今季一集都未睇

[url]想問thanos打完im佢地之後佢地有咩做？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
個米水比

唔好咁苛刻啦

佢套The Gifted 睇到我留哂馬尿

啱啱睇box office mojo
對比番tfa 第十七日worldwide計得15億
iw十七日係16億 希望上到去 緊張過股市

前日去睇個陣都仲係好多人
D反應都唔錯

出面啲狗打到打到
贏左star Trek重有意思拎黎講

TFA 係贏domestic

IW贏oversea

...

就算拎隻肥鱷魚黎比都係同級

唔知deadpool 2過唔過到1 個票房呢

冇得比啦

公道講ss隻鱷魚係整得幾好
不過係得一隻
我尋日貼左過隔黎post啲人都唔願面對

貼圖推post

deadpool 搵左魚拉突賣廣告

就2.5個JL了

Marketing好夠力

有冇人覺得mcu宇宙線d外星人化妝有d hea

真係好癲 仲去RM主場

Fox同曼簽左贊助 好似係
上次天啟都有賣廣告

用JL計真係好正

山狗幾好戲 個不屑樣

換下色就算

有d覺
睇gotg嗰陣已經有諗
大部份都係皮膚色唔同+奇裝異服
仲有大部份係人型

大家鍾意 史提芬奇怪醫生定係布魯斯班納兒多d?

me喜歡 史替夫娃爵爾美利堅聯合帝國隊長

上面條友我block左
唔知係五毛定傻佬定quote過火影壽司
自行判斷

應該係想燒筆直落cg到算

69

唔夠政治正確 iw都係68

終於遞晒野續BNO 睇到最尾先發覺原來個post係巴打你開/

我想續但係搵唔到人幫我副簽
舊個本仲要係bb相

我個個好似續到十年前就無續

bb 相100%會叫你比countersign

其實唔係想像中咁難....個POST頭POST有講到

續啦做咩唔續

單係emergency passport 已經值得你咁做

睇返THOR 3 CG真係好勁